中國國務院又開記者會 又可以玩bingo喇

now已經直播緊

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

大約啦⋯⋯

強烈譴責香港一少撮人暴力衝擊社會，全力支持林奠政府管治，高度評價警察嚴正執法，有外國勢力介入香港，中央對香港一國兩制決心不變

........應該中八九成